何謂「上進心」？

$

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

希望你搵條更正嘅女朋友
但始終都不離不棄

味姐係[毅進心],出賣自己既良心賣比主人

你無錢，但努力工作
或
你有錢，但hea住做野

視乎對方點諗，但絕大多數都係$$$$$$

今日 $
聽日 $$$
後日 $$$$$$$$
...

有上進心例子：
人工低，但努力工作，之後升職，人工高左
人工高，但hea做

無上進心例子：
人工低，唔努力工作
人工低，雖然努力工作，但都升唔到

所以就係人工高與低嘅分別